應該立法禁止所有廢老喺7:00到9:00出街

屌你..依啲咁嘅返工時間你喺我前面妹下妹下, 條路已經唔撚係寛仲要成日特登企撚正喺中間妹, 塞到後面成堆人, 佢地好似一啲都唔尷尬繼續妹下妹下, 好撚阻街

要覆診 疏

兩蚊車費，又有位坐

agger

朝朝見到班廢老排隊拎報紙塞住條路真係

半隻腳都入左棺材啦仲覆乜

收工時間都要啦

留名

尋求人大釋法先

妹住你都算，仲要轉頭睥返你

yes

幫助別人改變命運，自己的命運也就同時得到潛移默化的改變。

經常看到一些人戒色文章學習了不少，覺悟也看似提高了，但心魔來臨時就又成了擺設，極度痛苦地懊悔著。原因就在於覺悟還不夠全面、清晰和精煉。對此，我力荐的方法就是鼓勵吧友，解答疑惑。

萬丈深淵中懊喪的你請不要再抱怨自己什麼都做到了卻還屢戒屢破，破戒，一定是有原因的，破戒，一定說明你還有做得不夠好的地方。
平庸者往往一面在對眼前機會的嫌棄中游手好閒，一面覺得自己是"世界上最努力的人"，而對這個"不公平的世界"產生消極、仇恨。而不凡之人時刻保持著一顆謙謹的心，永不停息地檢視並改進自己。

屢戒屢破，嗯？那請每天毫不敷衍地解答10個、20個甚至更多吧友的疑惑、真心地鼓勵他們，看看自己還會不會瘋狂破戒

早上七至九下午5-8係屋企既老友記拎生果金可以拎多d
咪雙贏

行得慢就咪撚行最前

全日都唔出得街

其實好多人番十點架

仲要企撚正中間

後生仔，咁心急趕住去投胎咩

自己文盲又要睇報紙都唔知咩心態

唔知係咪房屋署輪丑啲閪嘢，排左一大班廢老fuckdw fuckdw fuckdw

突然有個被老母拖住既細路，指住班廢老話：

媽咪，佢地係咪去叫雞呀dw

由於繁忙時間，我唔知個細路下場係點，只係聽到個老母講話，邊個教你講架？fuck2lm